被人拉先燒？做乜鳩

被人屌都要講，覺得前線有鬼！

啱啱成班狗企係度又啱放？而家冇狗先玩？

無人現在阻止佢地叫佢地走架咩？

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

睇到好嬲，明明今日紅隧做到be water

學下紅隧啦

極度懷疑有鬼